收到PCLL offer未?

睇stealjobs見到三大都有人收到offer,有無收到offer既人可以講下自己gpa幾多??

btw好驚自己交漏文件

巴打law g/ cg 幾多

3.3x

同問
3.4都未有offer

Equity同evidence係好L大獲
有得tran好tran
Civil crim pro 其實workload唔算大
特別civil pro 派grade幾鬆手

未出啊 啲師兄話八月中後

唔難

睇你點睇啦
今年好似b range都有六成幾

上曬堂睇曬reading都係得B-
我諗equity都幾睇天份

Government funded 好似淨睇cg
讀elective洗下cg 其實唔難

city main batch 應該出晒

宜家應該出左conditional offer

香蕉奶有無offer?

好奇想問，依家重多唔多cpe/GDL 入返PCLL?

總會有，但係好似唔多
CPE/GDL 係space同外國U offer 嘅

Stealjobs有人話cg 3.5-3.7已經有offer from hku

Double degree 要高gpa d!?

AL同DSE計cg個方法唔同喎
而家啲人好似同faculty嘈緊

CU Rejected

英國 ching?

6年前收到

貢 senior

薄大postgraduate housing好似好多都係七月中deadline
但而家都係未收到pcll offer

啱啱send email問pcll admission office關於申請進度
佢地覆話still processing hundreds of application
舊年六月就出咗好多offer，今年點解特別慢

正常好似係8月中尾先出
除非好高gpa入硬或者好低就一早reject

我問過啱啱讀完pcll嘅師兄，一個first hon係六月頭收offer，一個second up gpa同我差唔多就六月中收
今年好似特別慢

收到
但係gf定sf未confirm
唉廢j

多數part-time

congrats 同學

HKU仲有冇人未收到？ 利申law gpa 緊緊過三,好驚冇full time

今年做咩拉到咁高

想問下part time出左未

想問問CUHK JD 入 gf PCLL個 cut off GPA 係大概幾多… D 人成日話CU JD 派分

me2. 睇來要等到8月尾先知gf or sf.

同問